分手/被分手之後嘅大家有咩轉變?

分享下

不停令自己變得更靚

誰漂亮誰便過來睡

唔係我，我同學

眼淚成詩

學識要愛人先要愛自己

努力向上咗

個人化左 覺得自己平凡左 懶左hea左

成長左 成熟左少少
不過依然唔係幾成熟，好多進步空間

身體上就是 暴瘦 哭到視力嚴重下降 失眠
精神上就是 不再相信愛情

正能量左

第一次體驗到自己原來咁自私

第一次體驗到內疚原來係咁痛苦

以前好少講粗口 宜家講多左好多
無哂self- control

做野冇晒動力冇晒目標

自我保護性提高
冇再去結交異性
對全部人好差

要自己打飛機

我瘦左20磅

玩仔

反思下自己有咩不足,改過佢,用更好嘅自己迎接下一位

唔想識其他人

咩都睇化左

分手前有愛情潔癖
分手後同同事出國開會訓左

對愛情失去左信心
打算自己個過世

開心左 有自信左

多咗時間做自己野
識關心屋企人 開心咗 樂觀咗
識得增值自己為自己打算

但我一樣覺得好傷心

成個人自我封閉
想消失一排

唔再咁輕易信人所講既承諾
唔會再想重新了解一個人
煩少左同時個人空虛左
關心多左屋企人同朋友

唔敢未睇清楚情況就去拍拖

未拍拖前返工係冇動力冇目標
拍緊果時就會諗起收工可以見到佢
依家只係去返原本既生活方法

唔想再隨便拍拖
好難重新適應第二個人
至少兩三年先開始擺脫佢既影子

三個月輕左25Lbs，雖然個肚腩都仲係突出來，但已經細左好多，目標係減35Lbs
減減下，開始覺得自己著恤衫唔夠好睇，唔夠線條美，又開始去做GYM，對自己身形開始有要求，雖然長路漫漫，但目標想搞到成個張家輝咁

以前會為大家將來去儲錢，或者因為鍚對方，洗曬D錢落對方到，對方開心，洗幾多都沒所謂，但自己買對幾百蚊既新波鞋都好肉痛，宜家只要覺得係靚，自己鐘意，三千蚊銀包都係咁買，最緊要係，自己開心
用多左好多時間去學襯衫，護膚，打扮，好想變靚自己

多左好多興趣，對個世界有番好多好奇心，的起心肝學番小提琴，準備明年年中考五級，去左學攀石，儲緊錢年尾去學西廚
想學潛水，想去Last Vegas旅行，多左好多時間去做自己鐘意做既野

慢慢發現，原來自己都唔係咁差，自己都係一個好好既人，慢慢對自己多番信心，慢慢變得開心番

心入面最深處，都仲會信依個世界有真愛，但唔想去搵，亦都唔想認真去拍拖，只係想搵個人陪下自己，拍下散拖，俾人嗲下，最好唔好有手尾，大家開心完就算

個人好似突然成熟左，長大左

初戀之後心淡曬
再之後拍拖就算分手都無話特別心痛
喊都喊唔出

好多野都變得唔緊要
無所謂

一樣,散左之後係會對自己好左,肯花多d野係自己身上.
周圍走去試新野學新野.

巴打好叻，好想可以好似你咁積極

發現要學多啲 強化自己

可以叫g

之後就係無再拍拖了

重新出發，發現自己原來唔係咁差，唔洗再咁屈曲求全去乞求人地愛，做人開心咗free咗

樓主你啱啱分手？分享下

分左3個月左右
戒左打機 去左做gym 讀書讀多左成績好左少少 個人少講野左

要用更好迎接返佢

開始在意儀容，要變得更好令到佢後悔

ching分咗手三個月都適應得幾好幾充實
我三個月個時都仲頹下頹下 一靜就惗起佢

唔開心時都會好唔開心
今日諗起都眼淚流

叻仔 要向你學習

更識拍拖
更知道自己價值觀 唔會做ex所做過既野
知道森林好大
無乜安全感

唔會再俾100%去愛人
付出係唔會有回報
所以而家對自己好啲

知道無論森林有幾大都好，佢對我來講係獨一無二咁perfect match

樓主你係被分手？因咩事搞成咁啊
分享下圍爐取暖唔好自己諗咁慘